\begin{song}[remember-chords]{title={Platina},band={Siddharta}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_{Gm} _{Cm} _{Gm} _{Cm}
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		I^{Gm}zginjajo ba^Frve, izgi^Dnja nebo^{Gm}, \\
		iz teme prista^Fja nekdo^D, \\
		v^{Gm} srebrnih oble^Fkah ob spre^Dmstvu luči,^{Gm} \\
		prinašajo ve^Fst, da^D te več ni^{Gm}. {\hspace{1em}} \nscs ^C {} ^D {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		N^a listu papi^rja je nje^no slovo^, {} \\
		štempl venus in no^ter adi^jo, {} \\
		k^am je šel moj pono^s, moj tru^d, moj pogu^m, {} \\
		kaj je razlog da izgi^neš stra^n od tu^? {} \nscs {\hspace{1em}} ^ {} ^ {} \chord{D} {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Vem, jaz sem bil pla^Ftina, hotla si ki^{Gm}č,  \\
		jaz sem bil a^Fngel a zate hudi^{Gm}č,  \\
		jaz sem bil kra^Flj celotnega^{Es} sveta, \\
		a ti na Ve^{Cm}neri si doma^F, pa ne zna^Dm pri^{Gm}det tja, \\
		^F pa ne zna^*D aaaa^{Gm}m.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		O^staja njen vo^nj in v okvi^rju obri^s, {} \\
		raztrgane pe^smi in zvo^k  {} \\
		v^ prazni pušča^*{} vi še ča^kam na nji^h {} \\
		strah ostaja, vem da^ jih ve^*{} č ne bo^. {\hspace{1em}} \nscs {} ^ {} ^ {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		V^ pesek zdaj r^*{} išem bese^de za njo^ {} \\
		in upam v odse^v na Vene^ro. {} \\
		V^se bi dal, da bi zve^du za^kaj in kako^, {} \\
		vse bi dal, da poka^*{} žem ka^j lahko^. {\hspace{1em}} \nscs {} ^ {} ^ {} \chord{D} {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Vem, jaz sem bil pla^tina, hotla si ki^*{} č,  \\
		jaz sem bil a^ngel a zate hudi^*{} č,  \\
		jaz sem bil kra^lj celotnega^ sveta, \\
		a ti na Ve^neri si doma^, pa ne zna^m pri^det tja \\
		^ pa ne zna^*{} aaaa^m. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_F _{Gm} _{Cm} _F _{Gm} \\
		_F _{Gm} _F _D _{Cm} _D _{Es}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=druga]
		In spe^*{Es} eee^Dt je veče^{Gm}r, \\
		spe^{Gm}t je nad ma^Fno plane^{Es}t, \\
		izgu^{Es}bljam vso svo^Djo mo^{Gm}č, \\
		p^*{Gm} osta^Fjam sle^{Es}p. \\
		Pri^{Es}sluhi, pri^Dvidi, vse^{Gm} se podira, \\
		vse se krivi^F, a ne sme^{Es}m, \\
		pa ve^{Es}m, da^D {} lahko^{Gm}.
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		_{Gm} _{Gm} _{Gm} _{Gm}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=konc]
		\ifprntch{
			In ve^{Gm}m, da^{Cm} {} lahko^F. Ve^*D eeee^{Gm}m, da^{Cm} {} lahko^D. \\
			\begin{repeated}[2]
			In ve^{Gm}m, da^{Cm} {} lahko^F. I^Dn ve^{Gm}m, da^{Cm} {} lahko^D.
			\end{repeated} \\
			In ve^{Gm}m, da^{Cm} {} lahko^F. Ve^*D eeee^{Gm}m, da^{Cm} {} lahko^F.
		}{
			In vem, da lahko. Veeem, da lahko. \\
			\begin{repeated}[3]
			In vem, da lahko. In vem, da lahko.
			\end{repeated}
		}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Vem, jaz sem bil pla^tina, hotla si ki^*{} č,  \\
		jaz sem bil a^ngel a zate hudi^*{} č,  \\
		jaz sem bil kra^lj celotnega^ sveta, \\
		a ti na Ve^neri si doma^, pa ne zna^m pri^det tja, \\
		^ pa ne zna^*{} aaaa^m. {}
	\end{refren}

\end{song}
